其實唔好講到歐洲反支親美係罪大惡極

[Factcheck時間] 見到有華媒講到德國準備奶共咁

先唔講之前肥婆段野比人曲解

有好多人都唔知歐美之間一早有好多矛盾
上世紀要不是蘇聯威脅太大 根本唔會企埋一齊
再講你估歐洲真係驚共產主義哩種意識形態?
人地係驚紅軍only
支那離佢地遠 又冇核航母驚你有牙

歐美兩者間本來就有心結 美國長期壟斷各大高科技產業
新世紀以嚟 有幾多間科技巨頭係歐洲出身? 連日韓台追到佢咁濟
歐美之間經常互罰對方企業錢 google fb 全部比歐盟罰過
之前支那打哂飛機哥本《美國陷阱 le piege americain》就係講美國點同歐洲打科技經濟戰
唔洗歐洲講 日本上世紀都比佢打到得半條人命
關稅方面就點都傾唔埋
美國優先就係咩都要美國優先
關稅? 難民? 你食埋佢囉 我拳頭大你吹漲?
再之前既伊拉克 isis 敘利亞同利比亞 歐美兩邊對對方做出嚟既蘇州屎罄竹難書

歐洲始終係世界三大強權之一 手上既籌碼比日韓台哩三個美國細佬多
自然唔會吓吓聽佢支笛
幾時歐會同美企一齊? 就係當美比支打敗哥陣再出嚟同美結盟平衡番勢力

國際政治無咁簡單 唔好郁啲話人奶共 納綷玩二元對立
比著你係歐洲 你會唔想為自己爭取最大利益咩
吓吓做人契弟真係好爽咩

記住國與國之間只有利益係永恆

成日聽到本「美國陷阱」，到底內容講乜先？

咩事搞到歐洲憎左美國？

三國殺國戰

係連登只要個國家唔撐香港就係奶共
完全無視人地國家經濟利益同外交政治
人地要同國民交代 唔係奉旨
世界唔係圍住香港轉
成日以香港做中心出發諗其他國家係無結果

屌原來打錯標題
反美親支先啱

支那離佢地遠 又冇核航母驚你有牙
d公司比人買到咁上下個時唔慌唔遠

關稅? 難民? 你食埋佢囉 我拳頭大你吹漲?
難民唔係關歐盟open border事咩？

歐洲始終係世界三大強權之一 手上既籌碼比日韓台哩三個美國細佬多
個前提係歐盟仲係到或者其它隊友無拖後腳。

國際政治無咁簡單 唔好郁啲話人奶共 納綷玩二元對立
但係自己將成個歐洲睇成鐵板一塊。

你想講親支反美呀?

反美唔係問題
問題係為咗反美而撐獨裁國家
特別係德法兩大垃圾
日日講大愛包容
為咗利益就扮盲連口交都廢事
點解唔屌得?

不過係值得睇既

最可悲係班港豬下下仲會幫人地諗埋理由
佢地幫盡全世界民主國家
唯獨唔會為香港利益考慮

兩個歐盟大國係度扮盲
法國最撚剋人憎，賣水炮車比狗
德國就扮盲，收一兩個民運人士當贖罪
算撚數啦，虛偽到一個點
家陣覺得英國脫歐係英明

美帝都係某啲國家眼中嘅一種霸權
就算唔認同都要理解返個脈絡

侵一句唔收難民就拍拍囉友走左去要歐洲收
明明中東成pat屎大家有份做成
啲人吓吓講美國算
明明依加中東成堆北約駐軍
又要屌又要駐

歐洲人不嬲都睇唔起美國人架啦 仲恃住自己係日不落帝國嘅架子 以為自己咩都係最勁 特別係德法 佢哋成日都話美國人冇乜文化 又睇唔起人哋得幾百年歷史 淨係喺度食以前啲老本

歐洲一定唔睇美國支笛架啦，加上侵侵執政已經令到雙方合作困難
但係唔支持美國就要支持中國咩

我覺得其實好簡單
每個人用自己既濾鏡係一定會睇重一D方面既
出到國際戰線唔好咁失禮就得了

之前美國偷聽德國單野

美國捉左法國阿爾斯通個高層，逼佢認罪，跟住收購左間公司，阿爾斯通係法國大企業，其中電力部門係美國通用電氣嘅競爭對手，美國不嬲都係惡霸來，恃強凌弱，專門出d陰招來同人打科技戰，係連登仔先吹奏佢咩正義

如果佢地唔收難民而玩自己民族優先的話仲可以同美國鬥
依加不出40年歐洲就蛔化
玩撚完lu

事實就係人地幫你係人情 唔幫你係道理

美國本土優先，唔淨係針對中國，對「盟友」收重好多稅。
稜鏡計劃，監聽咗成10年直到c諾登爆料。

原因
歐洲佬偽君子
美俄佬真小人
偽君子永遠都賤格過真小人
that's all

香港人幫埋歐洲諗咁邊個幫香港諗

公道d講，難民關侵咩事佢自己搞墨西哥d II都比國內插到飛天。難民係奧巴馬個時己經有。

明明中東成pat屎大家有份做成
岩牙，咁歐洲咪食返一份。

日本其實唔關美國事，廣場協議只係導火線，日本經濟泡沫係遲早爆

剩係識屌人奶共,世界唔係咁簡單
係叫你易地而處,諗下點樣說服人地buy你,唔係支持都唔好反對我地

睇吓日本半導體業點比佢砌低先

less evil than Chi na only

支那咪一樣係霸權，歐豬們講到尾都係一班廢物。

copy and paste
德國既問題係佢地成日想做到好似美國咁既領軍人物
以為可以以歐洲為中心做自己

但係因為自己國家一直食老本，著重重工業，但係比中國、日本呢D國家攞哂歐洲既牌子黎做，又平又靚
你睇下口罩都要買大陸貨，完全唔識自己整就知乜野事
發展新興產業又擺脫唔到舊有思維，startup好多係歐洲起家之後都係比美國中國買哂

最尾，中美兩者權衡下咪又係番去奶美國。

大家成日話歐洲奶共
其實只係歐洲自從成立EU之後一直都有脫美自立成為第三勢力既意思

EU唔可以成為強權
問題都係果句，眼高手低，一盤散沙
冇錯因為左派當道，政治上好進取
但係見有野就即刻學人地，又唔識自己搞
又唔鐘意美國，唯有同唯一有料又平又唔算敵對既中國合作

EU真係好撚多天真派

當年如果唔係美國救你
你班撚樣變哂做蘇聯加盟共和國啦

一班以為自己做到霸權既廢物

反美親中唔係錯大惡極
但條肥婆明係共諜去幫手破壞自由世界

唔係將歐洲睇成鐵板一塊既
因為歐洲得兩條友有牙力：德國同法國

美國捉左華為個高層，逼佢認罪，跟住唔賣比佢芯片，華為係中國大企業，係美國思科嘅競爭對手，美國不嬲都係惡霸來，恃強凌弱，專門出d陰招來同人打科技戰，係連登仔先吹奏佢咩正義

肥婆理想主義者
基本上係想行中間派以和為貴左右逢源
和平時代可以，可惜自從難民危機彈弓手之後就再冇中間

未見過人真心吹奏美帝係正義

推

你想氹掂公司條八婆上司都要知佢諗咩掛

唔係話美帝正義，但老老實實，你問自己一個問題，如果支那/俄佬/回豬求其一個有美帝咁嘅實力操縱世界嘅話，你諗下個世界會變到幾撚恐怖

美國都係利字當頭，但都係以mutual benefit為主政策即係佢食8你都有2食，跟佢執餅碎係都夠你一生無憂。其他？ 你唔係死就係做奴隸啦

其實香港人真係要明白國家之間嘅博弈真係講利益㗎咋
唔通美國打伊拉克又係為反恐咩
咪又係在意中東資源

呢一刻德法選擇食花生面對住極權沈默
固然係令我地嬲
但我地不斷咁怨天尤人最後只係令人覺得我地係大種乞衣
不如努力講多幾句話俾佢地聽親共嘅問題喺邊度？

事實係你唔需要幫人諗理由 有好處要R就得

"當美比支打敗"

但佢俾華為玩一定死硬

之前仲有連登仔覺得墨西哥人喺美國嘅遭遇係抵死 墨西哥長期都流傳一句 「距離天堂太遠 又距離美國太近」

對比支那 USSR 同金仔同伊朗呢堆垃圾國家
美國又真係好正義喎
起碼跟美國 仲有得同佢講下法律

真係為中東資源? 呢個好似係常見謬誤
有人解過 但唔記得點講

唔理佢反唔反美，支持獨裁政權就係冚家剷

但係唔係話工業4.0率先起德國發生嘅咩